中國醫乜都免費?又有篇文上頭版

香討垃圾文都睇

得啦得啦俾張紙巾你啦，乖乖地打完飛機返上去啦

事實情況係點? 好多親戚都信哂

病死火化
中國：免費

事實係半封關之後
香港急症室少左幾多人

信政府唔怕

真實中國
有測試劑當你贏
入到院當你贏
糧食送上門？ 要上網鬥快搶，物管要周圍撲糧食